［緊急］唔好係機場做不合作運動呀！

有人叫接機大堂嘅人去登機大堂塞閘口
我想講 唔好做呢d不合作運動得唔得
唔好逼人做得唔得！
只會比籍口人依家捉你咋
依家人少 好危險架
沈日可以癱瘓到係因為多人令機管局無可避免停飛咋
唔好咁少人搞事啦！

叫人收工入黎仲好啦！

推

機場一定係和理優

多人入黎先係主要戰略

癱瘓機場

小心d鬼，不合作運動已經有d失民意，再搞唔係鬼都係無腦既人，和平集會機場可以日日搞。做咩咁心急

唔係主動走去搞出入口呀

可以睇下live 其實已經一早坐爆左depature
你可以試下去現場說服下佢地既

又壞事

機場所有位置都要人

人多 自然會 停機
而唔係 格硬黎
手足要比d 耐性呀
借機會 宣傳，而唔係自high

林鄭樂意等民意逆轉

機管局唔比你入去就只能密許 等到人多時就自然無你符

推呀 唔好小學雞呀

冷靜d 叫人入機場

大家點睇, 有人係閘口唔比旅客入去

鬼
唔好中伏
趕走佢

樓主好想唔停機

叫佢哋走開啦，搞到自己神憎鬼厭，俾藉口人哋清場

停機係crew 上唔到, 唔係客上唔到

用下腦啦 做鬼做到咁

少人就做文宣
唔好不合作呀

又話要癱瘓機場
又話阻人上機係鬼
笑撚死人

根本而家已經講唔聽
既然大家想輸既 都無辦法

佢可以唔停再屈我地塞

唔贊成

有腦都知叫人"唔好"做不合作運動既人係鬼

唔係一早講左和理非和你飛，唔係話要割席，想衝想塞果d咪出返去自己阿d鬼玩，走入黎搞串人地機場個活動係為咩

咁你塞撚左條青馬大橋啦屌你

你同我含撚啦你

現在已經一字排開唔比旅客上機
但唔係應該係多人到阻慢上機，而唔係唔比人上機咩？...

推，人多自然會癱瘓，唔好專登阻住人

現場*

而家係唔夠人多 機又可以check in 所以就坐係度 阻旅客上機

屌，玩撚完

唔好俾藉口人！
機場和理非！

[緊急分析]法！不！責！眾！

喂 講清楚少少？ 即係點 落返arrival 派紙仔？

仲講緊失民意
你而家目的係繼續文宣定癱機場呀

港共死穴 721 811 機場
和理非 816遮打集會 818民陣大遊行

阻旅客 打旅客一律當鬼處理

推，自然d，等埋收工果班

一陣玩到出左狗，反而趕客仲衰

612
721
805
811

屌你老母，你係咪冇腦㗎
唔講民意，仲搞乜嘢社會運動呀

琴日都有人大叫讓路俾旅客
所以我都唔知宜家到底目的係咩

保持禮貌，最緊要得民心

多人到塞住開唔到機同阻住人地上機係兩回事
811之後d人都話要停不合作 谷爆d文宣佢

成撚人要不合作搵存在感
咁撚鍾意不合作 你唔去衝禁區？

一早塞撚死咗departures啦冷氣軍師

叫人攪事都係鬼

推 先唔當係鬼做
下次唔好

咁樣818唔駛搞啦？
人地講好左活動係和你非，你想衝唔緊要，唔割席，但點解要騎劫人地個活動

大佬，琴日話聽日見，人都唔多個，成日話想癱瘓機場，人呢，就咁由班手足硬食，全部人肯好似琴日咁人黎咪冇事

塞左好耐啦 你過黎睇下啦

路已開 無鬼
前線話只要停check in就比人入
話人係鬼先係鬼

T1 t2 departure已被自己人封死

收皮啦 塞完閘口機場員工完全冇反應 現場十分和平 走你老母咩

見到有人搞野即屌
好多人入去都唔係諗住不合作
你咁樣搞一搞累死啲和理非

搞鳩班旅客唔是打人我地就是要burn with us

夠多人就癱瘓到機場，唔好做多咗搞旅客同遊客

邊個阻旅客 嚇旅客一定係鬼, 一定要割

好撚多冷氣軍師

政府就係唔撚聽民意搞撚到咁呀
我地一定要聽呀

開始隔硬
整roadblock做乜

現場呀屌你

是現場，你唔阻人是想點？對政府機場咩影響都沒。。

塞路咁撚和理非都叫衝

你地班人真係好垃圾
又想機場停機 又唔想整污糟自己隻手

如果多人到好似琴日咁但機場今次唔停機咁點呀
你地又開返路比人離境? 唔好塞人呀

癡撚線

目標係令到班次起唔到飛，搞住啲客作用唔大

比旅客過 留返條路 機場停咗係政府自己停
唔可以100%癱瘓, 最理想 70% Cancel
100%癱瘓=無服務=無遊客旅客無職員
黑警到時落閘放狗, 瘋狂掃射

機場係持久戰!
勇武退場 世界文宣!

香港人，我地有能力攬炒全球！
“I’m not saying the protesters are playing with fire. I think the protesters want fire”

收皮啦屌你老母
又想搞嘉年華

你地班撚樣有本事就唔好喺屋企，出嚟支援啦

比旅客過 留返條路 機場自己停 係佢問題

Push

數量係我地嘅本錢!

未收工嘅手足一陣機場見!

無可能 多人就一撚定會運作唔到
收皮你可以

停止內訌，完場先檢討

夠多人自然停

唔夠人你同塞鐵有乜分別？

你咁搞民陣818 都唔會多人去

旅客唔係目標 政府先係目標 唔好阻人

T1離境一早塞緊 你過嚟理論囉

T1 T2離境都要人 人夠多自然停
唔好阻旅客咁難睇
佢地要硬過由佢過反正上唔哂人都係要delay
大家禮貌啲

唔收佢皮入機場擺撚咩

其實重點係唔夠人多，大家快d出黎

push

保持禮貌 讓旅客通過

就算有人搞事，就過去隔開問清楚咩事，毅進仔討論能力其差，佢哋實唔夠講

怪錯個旅客要say sorry, 我地唔係要樹敵
我地要拎attention
尤其是國際attention/support

阻旅客登機一定係鬼

咁同當初搞和你飛既人有矛盾啦, 人地諗住將香港既事, 等旅客帶返去其他國家, 而家人地只係得一樣野帶返去, 就係有班香港人阻住佢入閘

點解琴日得而家唔得, 就係因為唔夠人呀

你地估接機就真係想和理非咩......係有藉口掩飾你地衝離境啊！
「arrival唔夠位 爆左所以我咪去departure靜坐囉」
明唔明係人數取勝被動塞先係最legit
而家夾硬阻礙人地出入 只會變左非法禁錮人
成個行動唔legit 同塞鐵一樣 小貓三四隻塞目的唔太達到又唔legit
其實琴日癱瘓最大原因從來唔係塞Departure（要知道仲有通道留俾人自由進出），而係交通 + 有機組人員自發罷工
罷工係基本法賦予嘅權利，但我地限制人地人身自由係變咗剝削人地權利+非法禁錮
我明大家好想重現琴日癱瘓畫面，但而家人數真係唔夠！！好應該忍下手俾d耐性唔好俾憤怒沖昏頭腦啊！！
衝左入禁區，一陣有咩事，個單眼女義士都唔安樂！！
唔好俾情緒主導，癱瘓固然重要 但可以更有智慧地癱而且唔遭人話柄！
要接受我地係長期抗爭！其實最應該係煲大某幾日搞大佢配合機組人員罷工（呢個係關鍵），到時你慢慢塞都冇問題！！

推，好撚緊要

攞車塞旅客係咪on9?

[置頂] [上線啦!!!] 夢遊機場 Online攻略

係機場 唔可以主動挑起任何衝突！

反對

係到鳩坐一世就會有人讓步 笑死人

咁撚樣同挾持旅行有咩分別

停要政府話停, 佢一停即散 ~

目的究竟係接機宣傳定癱瘓機場呀？
要癱瘓機場坐滿departure hall先有咩唔啱？
你估日日都有咁多人出到嚟塞滿咁多層？
贊成唔應該塞趕梗機嘅旅客，架機都係會飛
但琴日唔係有共識行動升級做癱瘓機場咩？
琴日成功又咁多人讚
而家又想回歸返去早幾日和理非係咩事？

大家係咪想搞臭自己係外國個朵先

一句講晒
我地係和平集會
無啦啦搞乜野不合作運動

冷氣軍師過黎同現場講

每次都係和理非做文宣
肯定係鬼 今日混入去搞事

Yes

多人運作唔到一樣係搞鳩到旅客
少人就令佢運作唔到唔係叫搞事 係做得好
致以最崇高敬意 佢地唔係鬼

沒錯所以是初初留是接機大堂 但是事實證明無撚用

點都唔好阻旅客啦

唔好搞呢d, 比黑警有藉口唔比入機場

不要講癱瘓機場，試下講塞爆機場

818呀大家

阻果個係咪用屎忽諗嘢

岩岩到

if we burn, u burn with us

又係比位人入論
你唔想不合作運動就返屋企啦

多人塞爆同少人塞都同樣屬於不合作運動黎

我地係要旅客幫我地
唔係阻旅客上機

我地係要和平示威令機管局宣布閂機場
唔係我地自己閂機場

大家搞清楚重點

放工果班就入黎，到時迫政府宣佈關機場

如果你唔想人做啲不合作運動 咁唔該你地放工即刻入黎 人都唔夠多點可以令佢停飛
香港人塞一日機場當自己塞左？

我再講一次 如果你唔想主動做不合作就放工入黎塞爆機場！

一定要搞機場，因為對準經濟，完全正確
就算有人搞事，就過去隔開問清楚咩事，毅進仔討論能力其差，佢哋實唔夠講

怪錯個旅客要say sorry, 我地唔係要樹敵
我地要拎attention
尤其是國際attention/support

唔緊要啦, 因為所有活動都係無大台, 只要大家追求既野一樣就ok, 方法大家有唔同都控制唔到, 前線有前線既做, 和理非有佢地既做法

認同

關外國遊客咩事
burn佢地做乜鳩？

攞車塞住人唔俾人搭lift 冇問題？

阻旅客根本就唔會癱瘓到機場!! 失民心

同意

屌唔好直接搞旅客啦, 問心講, 你自己去旅行, 比當地人冇LA LA 屌鳩你, 你會唔會更加埋解當地發生咩事,定覺得有人純粹搞事? 一定係後者。

我地人多, 等機管局自己廢自己武功就成功啦。

要用人多嚟癱瘓
唔係用手段嚟癱呀
要講幾多次先明

認真只可以坐爆 唔可以好似塞鐵咁阻人

停止內訌，讓路俾現場消息義士完場先檢討

叫人散啦，唔好搞鳩人，機場唔好起衝突

真係唔好阻人上機啦...
你放返一條路比人慢慢上好過啦...
無啦啦變左不合作運動做咩

講漏左，我地而家唔係要
搞到旅客上唔到機，
而係要搞到班機起唔到飛！！！

agree

同埋激嬲啲遊客有咩用啫
係要人哋知道我哋點解會喺到
唔係就咁阻鳩人

不合作停同人多停係兩件事呀
唔好連最後的安全之地都無埋

唔好阻旅客啦

和你飛原意係向旅客宣傳香港發生咩事

2014年全世界都支持我地
中共港共照樣無視國際輿論
而家係要攬炒要打擊政府呀！

壞習慣 一有事全部堆埋一齊

好容易俾錯覺人地以為成班都係鬼

有事發生 應該立即分開左先

用英文解釋 佢地係UNDERCOVER COPS

上面班燥底狗 9成係換衫黑鬼

立即分開

啱啊，搞旅客畫面好肉酸

正解

咩料，完全同尋日相反，用下腦啦

咁勇武去衝禁區喇

人多 自然會 停機
而唔係 格硬黎
手足要比d 耐性呀
借機會 宣傳，而唔係自high
唔好屌遊客
唔好阻人走
唔好逼人做得唔得！

只會比籍口黑警入黎 依家捉你咋
依家人少 好危險架
琴日可以癱瘓到係因為多人令機管局無可避免停飛咋

幫推

咪阻人上機啦，人地好撚慘架

Hide Blocked User - 我嗰一代人

阻旅客就一齊屌走佢

班鬼出招了

頭先有人阻遊客上機 依家又有人帶頭叫人走

同前線被帶風向一模一樣

我地係要旅客幫我地宣揚理念出去
唔係阻旅客上機
搞外國人旅客有咩好處？

機場一定要和理非, 勇武請留有用之軀之後大把機會, 人少就做文宣, 人多就自然阻到, 最緊要令民意同旅客知道係政府問題

而家咁阻旅客只會覺得有暴徒搞事, 完全唔知5大訴求同政府問題

[集思廣益] 和你飛副本戰線

人夠多就得
目標係停航班

和理飛前日已經完左啦

尋日開始已經行動升級左做癱瘓啦

咪撚硬阻人上機
直接拖阻人上機的去一邊

人多就癱瘓 人多就癱瘓
以你地咁犬儒既性格黎多一萬人都無用啦
"有旅客要離境呀 快D分紅海開路比人走"
"我地唔係搞旅客 對準政權"
拍手 拍拍拍拍拍拍拍拍

唔好阻旅客啦屌
將心比已,你係外國咁樣畀人搞,你會點?
人地可能真係等住班機返去屋企架

岩岩到

唔算多人

第1日和理非的人流

人多 自然會 停機
而唔係 格硬黎
手足要比d 耐性呀
借機會 宣傳，而唔係自high
唔好屌遊客
唔好阻人走
唔好逼人做得唔得！
只會比籍口黑警入黎 依家捉你咋
依家人少 好危險架
琴日可以癱瘓到係因為多人令機管局無可避免停飛咋

一來唔可能再咁多人
二來係尋日係政府第一次見呢個情況比你地大到 如果佢之後都唔理你幾多人 死都唔取消 將個波扔比示威者咁應該點應機?

612 721 728 811!

收工大軍即將進場!!

可唔可以唔好急功近利呀

唔好阻旅客

721
811

要有禮貌 千奇唔好阻旅客

昨天停飞是因为机因为大陆指挥不懂，先停了再说，今天听多了知道不会停。

你阻住人上機，飛機都會飛

係控制唔到 但可唔可以尊重返
機場係和理非活動主場
如果比位對家入 人地搵警犬清場
和理非唯一最佳主場都冇左
上次805七區集會已經轉移左一次
今次可否幫幫手
再咁搞 我驚818都冇人出黎

咪on9

人多 自然會 停機
而唔係 格硬黎
手足要比d 耐性呀
借機會 宣傳，而唔係自high
唔好屌遊客
唔好阻人走
唔好逼人做得唔得！

只會比籍口黑警入黎 依家捉你咋
依家人少 好危險架
琴日可以癱瘓到係因為多人令機管局無可避免停飛咋
手足收工就會黎
比小小耐性
加油 唔洗阻都會爆人

幫推

喂 琴日阻左好撚多旅客wo
輸撚哂喇我地 搞到外國人

幫手推～

屌講真有小小嬲,做咩搞鳩旅客呀.....
和埋非, 和你飛, 我地唔係要直接阻住人飛, 係要用人多癱瘓機場運從而做宣傳, 迫令機管局自己cancel flight 。

機場內應堅持以數量取勝!

數量係我地嘅本錢!

謝絕破壞，不使用武力!

未收工嘅手足一陣機場見!

五大訴求缺一不可!

咁尋日係用咩方法癱瘓左？

明明話係集會 依家變左不合作運動
同塞地鐵有咩關係 外國人走唔到都會燥嫁

機場，一定要搞。
因為對準經濟，完全正確！
但係一旦有人搞事，就過去隔開問清楚咩事，睇返毅進仔討論能力奇差，佢哋實唔夠講

怪錯個旅客要say sorry, 我地唔係要樹敵
我地要拎attention
尤其是國際attention/support

和理非！be humble!!!

阻旅客上機係阻唔到飛機起飛架

唔好再搞遊客

唔好比藉口人地

太少人了

推！

問題就係你叫唔到咁多人出，
坐departure hall先有咩問題？
可唔可以唔好咁理想化
送機都犯法？自我審查？
我咪話咗唔贊成阻遊客囉，但聰明少少用有限人數迫使aa宣佈停飛有咩問題？

同埋你就算用人數迫洗停飛，咪又係不合作運動
係勝在比起塞地鐵影響較少平民吖嘛
癱瘓機場就係會同遊客航運有影響㗎啦，
而家又話唔不合作運動
諗清楚自己想點未？

洗唔洗一字排開呀
拖喼一齊扮排隊咪得囉

機場係宣傳唔係塞呀

個個叫
Fight for freedom stand with Hong Kong
搞撚到啲人checkin左行李都無得上機
佢覺得我地野蠻咋
撚會stand with Hong Kong？

唔好再搞遊客
唔比佢入飛機都會照飛

推
多人而癱瘓到機場係民意所指
少人要塞路先癱瘓到機場係少數行為
等收工人流湧入去啦

唔好再搞遊客 仆街

唔好搞遊客
唔比佢入飛機都會照飛

唔好再搞遊客!!!!!!!!

睇立場宜家開始比人入
仲say sorry
香港人be humble

五六日都係係入境做文宣，而家成班係出面怕死就走入黎搞亂人地個場
明明話各有各做，你要塞咪去青馬大橋塞，
人地搞緊和理非，你走黎騎劫人仲話自己無問題...痴L線

警犬又帶頭搞事？

你burn 旅客做乜嘢呢？

唔知做乜鳩

一定係
邊個最想機場亂?

機場機場

和理優好呀，不合作影響國際形象。

612 721 811

我係認真問 多人運作唔到 但係呢個政府係可以厚面臉到唔停航班
唔係講緊客觀運唔運作到既問題 係政府無視現實 繼續話飛得 咁到時現場責任咪又係扔比示威者先?

人多就做文宣啦 on99

睇緊立場live T2好似全力搞緊塞路同阻人離境 唔係好明點令到離境旅客明白香港發生咩事

真係唔好block人，咪照入。 陣間多人就自自然然點都要close,

阻旅客上機咪又會起飛
你以為個個上唔到機就會停飛呀？

你想阻住d旅客上機好撚簡單姐,一人一條繩綁撚住佢地啦屌你老母
用腦啦,你俾藉口班狗入去咋
塞機場係要人多唔係要用武力

岩先肯定係鬼搞事

又勇武

已經有遊客同我地嘈，咁樣比個差嘅印象人地仲點會企你個邊幫你宣傳。只會返到自己國家數臭我地示威者。
唔係玩依啲手段而係合理地用人海戰術去拖慢機場運作再更進一步令佢停頓。人地遊客如果要過去或者check-in我地可以有禮貌咁去幫佢慢慢跟足手續做，比個好印象人地令人地信我地係正確個邊而政府係壞人。
大家冷靜啲唸下先行動，唔好有人做就跟，依家有好多狗混入來，考慮下件事啱唔啱先。如果你仍然覺得啱嘅，好無問題，我一定撐你。

做乜撚野

塞就得啦機場本身都大迴響

等人多逼爆佢，唔需要主動塞呀

屌你 無腦架
乜運動都要民意架

依家係講緊有人組人縺，拎Railing 放電梯

狗扮人講野

要不合作應該派人去青衣、圓方、IFC頂住機鐵個閘俾遊客免費搭

謝絕破壞，不使用武力!

唔夠人, 癱瘓唔到就唔好勉強啦
等其他人放工先啦
太心急喇

連泰國都唔會搞遊客啦 一搞遊客會輸輿論

機場入面嘅 可以頂住先
希望大家快啲入黎
多人先可以停飛
唔係強行塞

民意你老母咩，民意唔撚會逆轉嫁依家，愈黎愈多街坊參與，所以轉軚咪得你呢啲垃圾係到吹風囉

唔好搞旅客，以人海取勝

好多手足好撚無禮貌
［red]Be humble 去左邊[/red]

不嬲都屈，但都要做好自己先

一係鬼 一係冇諗過後果
唔好又一時衝動搞衰個形勢
再係咁神仙難救

721 811

咁你想點撚樣

果人多都無影響機場，航班照升降
原本目的就係想CANCEL所有航班 癱瘓機場

冷氣軍師

唔好阻到遊客
唔好阻到市民
唔好阻到人
乜都唔好做

宣傳最重要 形象最重要 民意最重要
機場仿佛回到14年既金鐘

有唔少人坐緊巴士黎，手足唔好衝動
唔夠人就係唔夠人，放工實有人過黎
唔好為左一時之氣而搞到遊客憎我地
Be humble！

阻人上機係唔會令飛機唔撚開嫁

屌你班所謂勇武

癱瘓機場只會失民心
你阻我返工 巴直地鐵ok
你阻我公幹又好旅行又好
真係好多人唔會buy你

可以話我係鬼
如果你地真係想場運動加速滅亡

莫非人民會突然轉向支持打他地的狗？

你係咪鬼 點解仲可以講d咁既野 機場係大家come好和理優 唔好亂搞

阻人點解會係鬼架

大家新手可能唔識個玩法
提提你
人多 = 813癱瘓機場
人少 = 和你飛接機

發現平民如何令恆指斷崖式大瀉之密技

冇得和理飛了，變左和你塞

多人可以接受因爲係被動式癱瘓可以睇到示威者冇惡意去阻撓 但主動阻撓就唔同左 同埋要輸出比外國旅客呀

我真係唔認同阻住旅客上機呢個行為

隔硬黎只會失民心

你地知唔知現場點解要咁做
係因為你地班仆街冷氣軍師又唔撚岀
香港人又善忘 還眼還得一日？
第二日啲人去晒邊？
我都唔支持不合作 但我係現場真係唔知有咩辦法

阻人上機係唔會阻到飛機起飛
飛機只會照飛唔等人
係要多人到自動塞住，AA停飛
唔係而家咁樣衰主動塞
如果唔係就變MTR塞車門班友咁

冇人想同你咁樣直接癱瘓

推
咪撚阻人上街

塞爆機場

邊個不合作就捉住佢睇吓係咪警犬

屌 琴日咁咪好地地 唔夠人咪等我地收工支援
塞咩塞呀 仲要係618前搞d咁的野 塞鐵都要停啦 何況機場

全部用人去塞爆

全部照入黎

咪痴線啦，阻人上機

仲乜搞人 機場係和理非！！

點解要咁做

人多 自然會 停機
而唔係 格硬黎
手足要比d 耐性呀
借機會 宣傳，而唔係自high
唔好屌遊客
唔好阻人走
唔好逼人做得唔得！
依家係旅客上唔到 班機會照飛呀
只會比籍口黑警入黎 依家捉你咋
依家人少 好危險架
琴日可以癱瘓到係因為多人令機管局無可避免停飛咋
阻止人哋搞到上唔到機，同埋人多癱瘓係兩回事!
手足收工就會黎
比小小耐性
加油 唔洗阻都會爆人

幫推

手足忍一忍 入緊黎架喇 唔好夾硬阻住人

外國人冇咁清楚你香港發生咩事架
諗清楚係想做對外文宣定係想破壞個運動

如果你係主動地阻旅客上機，咁你只係用塞鐵嘅方法去塞機場。

而琴日好明顯唔係咁樣，所以民意響度。

有手足可能唔甘心琴日咁成功但咁快散撚左，不過唔甘心並不是一個充分理由。

人數唔夠多，就諗辦法增加人數。今日做唔到，就聽日嘗試做。

最後，如果你都係想將塞鐵果套用落機場，咁我地成班手足一齊食，be much more humble，希望可以減輕副作用。

最後，分化嘅唔該收皮。

仲要捉鬼

機場撚係唔係14年金鐘直接坐時光機過黎?

人少就做文宣先啦
唔好比材料對方做文宣

佔龍和等於俾籍口狗清金鐘你地係咪真係咁鍾意鳩坐到2047，鍾意喺機場瞓地多過屋企張床

發夢要癱瘓機場，除左5樓7樓T1T2, 最怕係機場快線塞爆，所有巴士大排長龍，最怕有人慢慢上車，旅客同機組人員去唔到機場自然會取消航班。 比起塞爆離境大堂仲得人驚！

唔駛做犯法野！
我真係好驚冇得搭飛機，香港人加油💪🏻

見到有人阻遊客既，請阻止，唔聽就用適當武力。

幫推，唔好心急，好多人放工入嚟

邊個講今日要阻旅客
齋坐ja wor做咩攪野

請留意返我兩次留言，一直都係贊成唔好阻遊客上機
亦唔係評論梗組人鏈嗰啲巴絲
我係唔贊成你地講到唔係想停飛，要留喺arrival hall坐先之後被迫去departure hall咁囉
根本係咪因為人數而過departure都係示威者造成㗎啦
你可以同受影響旅客致歉，文宣，但冇得唔認癱瘓機場根本就係我地目的
而家人數係唔夠，既然都係想停飛點解要綁手綁腳唔去定departure hall？
又講到機場係和理非主場又剩，究竟邊個先係騎劫個機場呀？

阻旅客一律當黑警處置

人多 自然會 停機
而唔係 格硬黎
手足要比d 耐性呀
借機會 宣傳，而唔係自high
唔好屌遊客
唔好阻人走
唔好逼人做得唔得！
依家係旅客上唔到 班機會照飛呀
只會比籍口黑警入黎 依家捉你咋
依家人少 好危險架
琴日可以癱瘓到係因為多人令機管局無可避免停飛咋
阻止人哋搞到上唔到機，同埋人多癱瘓係兩回事!
手足收工就會黎
比小小耐性
加油 唔洗阻都會爆人
唔好同旅客嘈 用索帶綁住車仔塞好嗎 怕比位狗入

幫推

屌你老母????
唔聽就用適當武力????

洗唔洗捉住去俾埋警犬呀屌你?

屌 唔好咁on9專登阻住人啦
係咪塞鐵班友黎架

唔好搞遊客啦

推～

推
唔好再指責邊個邊個冷氣軍師
我都想快啲收工出到嚟
唔好搞串個party得唔得？

要對旅客有禮貌呀, 唔可以唔俾人上機令人討厭俾位政府入呀

大量 P 牌想帶風引人做不合作運動
令集會變質
大家小心

機場一定係和理非運動!!!

人多就停飛！！！！

推，輸民意，輸一切

推，要小心啊

P 牌幫推

機場真係唔好不合作！你阻外國客上機佢地一定係嬲，講咩都無用。再者，你都阻唔到貨運。尋日先係堅！

癱瘓機場 721 811

唔好自己阻旅客呀
係要機場自己決定停飛
如果唔圳係仲衰過唔阻

純粹客觀撚

✅已經300班機飛唔到
✅政府柒出國際

係機場不合作
只係會令示威者柒出國際

因為部分人嘅行為，係外國媒體眼中好可能係等於所有示威者

你自己柒好
唔好令到其他人同你一齊柒

Pish

人多 自然會 停機
而唔係 格硬黎
手足要比d 耐性呀
借機會 宣傳，而唔係自high
唔好屌遊客
唔好阻人走
唔好逼人做得唔得！

你講依家be water得未
係咪要走
唔走係咪又等比人拉

咁佔龍和佢有冇唔見錢
2日佔機場無左幾多錢幾多國際關注?

交俾現場決定，點都不割

屌，阻旅客登機啲人根本想搞禍件事

大條道理清你場，打九你地

推呀

唔好主動出手阻
明唔明

PUSH

留意吓前線帶頭嘅有無相同點
有嘅九成係狗

做番和理非主場應該做嘅嘢啦

兄弟爬山 各有各做

搞旅客的確係唔岩 但人唔夠嘅情況下又點樣逼到佢停飛呢

總知要人

想知咁樣阻完旅客再嗌stand with hong kong有乜說服力

今日好撚少人 唔係坐係departure應該一路好順暢 眼見睇到已經阻咗好多旅客 睇得出佢哋好嬲

人多 自然會 停機
而唔係 格硬黎
手足要比d 耐性呀
借機會 宣傳，而唔係自high
唔好屌遊客
唔好阻人走
唔好逼人做得唔得！
依家係旅客上唔到 班機會照飛呀
只會比籍口黑警入黎 依家捉你咋
依家人少 好危險架
琴日可以癱瘓到係因為多人令機管局無可避免停飛咋
阻止人哋搞到上唔到機，同埋人多癱瘓係兩回事!
手足收工就會黎
比小小耐性
加油 唔洗阻都會爆人
唔好同旅客嘈 用索帶綁住車仔塞好嗎 怕比位狗入

推！阻旅客是下策

阻旅客?????
收工即去機場為旅客開路!!!

和理非

致想入機場同將會入機場既你,
首先你要明白，圍機場係和理非既行為，唔可以衝唔可以亂，唔可以打人。
點解? 因為
2. 你衝入禁區，基於保安問題，機場保安可以用最大武力阻住你
3. 如果人夠多，死守唔走，和理非式咁坐喺度，手拖手，無暴力行為，差佬可以點清?
而清場係必然既事，但重點係差佬點清，唔係佢會唔會清。

圍機場可以有幾多目的
1. 同遊客宣傳，控訴政府同香港警察既不是
2. 好似琴日咁，人夠多，機場停飛就有攬炒效果，而貨運同出入境shut down，係間接迫政府要做實事。
當然，佢可以暴力清場，但就要睇下佢點暴力清囉。引用暴力邊緣論，而家任何既手段都係要引對方做出更大既錯誤，去迫使中間唔用腦果堆去傾向示威者果邊。

但唔好以少數人阻少數人入禁區，無成效架

唔撚係關清唔清場事

你調轉你係外地有一班企住係你面前阻你唔俾你上機
你都問佢做乜9啦！你唔燥？
您諒解佢呀？

您話人太多，走唔到，
您都仲有機會覺得佢地國民好齊心

您想咁對人呀？人地錯在買撚左張機票嚟香港囉
旅客唔係班港豬，可以任屌佢地「你好撚鍾意返工呀」

人地只係一次係香港極差嘅經歷

認同
去機場初衷係同遊客講清楚香港發生咩事
而唔係癱瘓/阻遊客搭飛機
搞到旅客反感冇乜益處

[和理非］

各位 請聽我講 我地唔好直接搬路障阻住旅客check in 或者做破壞
咁樣只會損壞我地呢次和理非既形象
我地要醒d等政府自己取消航班

大家抗爭要顧住形象ar!!!
唔好同旅客爭執 我地要爭取國際認同
如果國際言論都唔支持我地 我地就輸ge la

請廣傳

人多自然佢就會停

反對阻旅客

大家要快d開始傾大方向
3毛5毛開始想重施故技用斟酌「阻人上機」個point黎分化大家
但記得大家塞爆機場個目的就係要癱瘓機場從而阻人上機以造成巨大經濟損失
但最好隔日咁做

個人認為呢位師兄言之有物
希望大家可以集思廣益
——————————————-
[理性討論] 有死線前提搞機場/隔日搞機場比日日搞更好 | LIHKG

Push

唔好搞旅客！

大家係咪想親手斷送贏嘅機會

人哋卑鄙你又卑鄙咩
快啲去拆曬所有blocking啦

冇錯，唔理民意嘅話，我地同淋病有咩分別

一句講曬 阻旅客就係鬼

可以派單張比旅客，請佢支持

鍵盤軍師

有無人可以討論下
依加d條件已經齊晒 主力文宣818
再set deadline 政府唔回應就 23-25 連續塞3日機場
23-25既好處係 打工仔唔洗請假 星期五 六 日

唔係郁手既話，純粹排下車仔塞路，唔覺得有咩問題。

講左兩個月不譴責不割𥱊不篤灰
人地對方放幾隻鬼落嚟就瓦解你地

一定要和平

機場一定係和理非

但係家下唔係小貓三四隻阻人上機
係好多人塞左係departure個閘度

WHERE AMAZING JOURNEYS BEGIN
新口號, 神助攻

from HKIA front page

搞旅客同遊客 一定會出事.

[理性討論] 有死線前提搞機場/隔日搞機場比日日搞更好

請保持危機感
唔好再打飛機
思考如何反制
勿再自視過高
脫離同溫層
打輿論戰，最忌低估敵人。

和你飛啊！
同佢地一齊飛，唔係唔比佢地飛

人多塞好似年宵咁行唔到無問題
但唔係用車或者人少少都阻住個入口

你地諗下616 200萬人都可以開到路比救護車
全世界都讚 因為香港人高質 目標明確一致 瞄準政府
如果搞旅客 好難有人幫你
唔好失焦呀

啱啊
唔好格硬黎
人多自然停 收工黎

agger 尋日一開始有人叫要主動讓路比旅客 有D仲送埋旅客去check in counter個入口 咁同上星期尾有咩分别 旅客自出自入 飛機照飛 政府咪當我地無到

根本呢個某程度就係不合作運動 你地話唔想阻到旅客 咁就唔應該上departure hall 你地上得departure hall 最終目的都係想機場停飛 癱瘓機場

【預咗俾人屌】勸大家捉鬼時小心求證

agger

咁係咪更加應該佔機場你究竟講緊乜

佔機場，跌幾百萬起跳，上國際頭條，呢個唔係最終目的？咁又要阻人升級？

有大量狗開始帶風
多人聚集導致上唔到機 同 阻止人上機係2件事
多人聚集 狗冇權捉你 比較多旅客理解
阻礙人上機 狗有借口出動

民陣已經宣布818遊行 點解要係依個時間損失民意
邊個想818之前損失大量民意 少D人上街 大家自己諗
如何煲大721 811 我諗300萬人不是夢

另外回覆之前請先起底 及 善用不推文

琴日有冇衝過,有冇阻過人入去,係咪停撚哂?
你到底明唔明
你一有任何藉口俾佢清場,就玩完
但好似琴日咁,點解有散水撚出現?又講到真槍實彈最後乜事都無?
因為就係無藉口入去,佢如果入去打到遊客就好大件事
所以要做既係人夕,唔係要升級呀大哥

武力阻旅客很容易變成肢體衝突。
結果是
前線迅速成為國際級暴徒(政府說的)與恐怖分子(大陸說的)
和理非不會再參加和理飛

和理非］

各位 請聽我講 我地唔好直接搬路障阻住旅客check in 或者做破壞
咁樣只會損壞我地呢次和理非既形象
我地要醒d等政府自己取消航班

大家抗爭要顧住形象ar!!!
唔好同旅客爭執 我地要爭取國際認同
如果國際言論都唔支持我地 我地就輸ge la

請廣傳

人多自然佢就會停 我地係要人多 唔係同旅客爭執

我地要好客 咁樣國際先會幫我地
我地要爭取國際既光環

唔夠人ar，明唔明ar

你撚夠人咩，和理非行動成功要幾撚多人力物力幾撚大成本？而家行動升級唔洗半個鐘就搞撚癱機場
香港人真係道德潔癖到精神分裂
號召民眾塞機場搞到人搭唔到飛機就責任不在自己
行動升級搞到人搭唔到飛機就影響到人，失民意
係咪以為識玩文字遊戲就好撚精好撚醒目，花多啲精神做實事好唔好

其實大家包括旅客都知，就算塞到好似年宵咁
有好大部份人唔係來機場搭飛機，係來抗議
佢地一樣係阻到其家旅客上機
咁點解塞到好似年宵咁就會冇問題？

點解？

其他

屌你老母,和理非做到既野點解要升級呀?目的根本一撚樣呀大哥,放工咪一堆人入去囉

屌你老母錄音機？今日既問題咪就係唔夠人囉，講乜撚野人多自然停飛。要屌就屌今日唔出黎既人，咪撚再屌出左去幫手既人。

係唔出去既人搞到佢地剩坐乜都做唔到，先會有人開始做下野塞一塞上機位，呢個係人之常情，你一係就開post號召人出去幫手，而唔係係度重覆同一篇野叫出左去既人坐係度乜都唔好做。

其實對旅客黎講，你塞爆同就咁左住佢都一樣係搞到佢冇得飛，對佢黎講冇分別，唔會覺得因爲塞爆飛唔到條氣就順d

民意好緊要，好緊要，好緊要
主動塞機場離境入口失民心，失民心，失民心

可唔可以唔好叫口號
只會嚇到遊客

大哥，今日既問題咪就係唔夠人，要屌就屌今日唔出黎既人，咪撚再屌出左去幫手既人。

係唔出去既人搞到佢地剩坐乜都做唔到，先會有人開始做下野塞一塞上機位，呢個係人之常情。

你想件事好就開post叫人出去，唔係叫出左去既人唔好搬車塞路，多人就自然唔會咁做，少人就必定會有人咁做你點屌都冇用。

如果不是鬼就是豬隊友

所以做既野係叫多d人入去唔撚係要阻人囉,大哥,你真係明唔明呀?

同意
再者，就算塞爆左個機場，一樣會俾人challenge你點解要係機場抗議，阻住人上機

明，但係起碼唔好比人覺得係針對佢地

人地依家只係講緊搬d車仔去塞路，少少口角，無人會係機場武力升級，依家最多令幾百個外國旅客反感，但成功令機場關閉，睇唔到有咩問題。

重點係機場關閉 -> 國際物流停頓、上報紙 -> 國際壓力。我地從來都唔撚係用外國普通市民遊客既觀感去比壓力政府

放工入機場你塞住老母個閪呀？夜晚先嚟塞幾個鐘會有幾多成效呀？

前線都未同你班返工不了的人割蓆。

目的一撚樣，宜家有個低成本高效率嘅方法你唔撚用？咪撚叫和理非啦，好撚侮辱個理字

道德潔癖到精神分裂嘅香港人

號召群眾入機場人多塞到上唔到機=責任不在自己

行動升級癱瘓機場=影響到人、失民意

想問問兩者到底有啲乜撚野分別？

係人都知機場人多係因為示威群眾號召，話因爲人多所以搞到機場overload 係當啲旅客憨鳩定智障？

兩樣行動結果都係要搞癱機場，點解人多就唔係影響到人？

要幾多人力物力先可以噚日咁樣搞癱一次機場？

行動升級只需幾十友唔洗半個鐘就收機場皮，然後和理非屌行動升級會俾籍口狗清場，你地係咪真係咁撚鍾意日日喺機場瞓街，唔想快手解決件事返屋企張床到大覺瞓？

屌你老母又唔係叫你衝禁區打ASU，你理撚得人衝禁區搶飛機咩，你唯一要做嘅野只係收聲匿返入老母個閪到

重點係機場關閉 -> 國際物流停頓 ->上報紙 -> 國際壓力。我地從來都唔係用外國普通市民遊客既觀感去比壓力政府。

當然，對佢地有禮貌d爭取佢地支持都重要，但唔係最重要。

你痴撚完線未?佢只要有一隻狗扮旅客,俾你咁樣阻,報警話非法禁錮已經可以收你皮啦
要既係多人唔係阻9佢呀

依家點解佢會暫停呀?因為收到風夜晚收工果班會入去,唔係因為你果2 3架系車阻住條路呀傻系

.......收風會停咁琴日朝早可以宣布停啦

你果幾架車仔塞撚左,佢報警入黎,你係咪捉撚住班狗唔俾佢清走呀?
調番轉頭,佢係咪可以話你搞事清走你呀?

外國人要回家，阻人地做乜9，又要外國關注，用下腦啦

唔搞事佢就無藉口清走你呢個logic 2014年已經證實左唔work ......

重點係機場關閉 -> 國際物流停頓 + 所有business trip停止 -> 影響香港經濟命脈 -> 政府無得再用拖字缺。

對外國旅客既宣傳好重要，但唔係最重要，我地從來都唔係想靠外國普通市民對示威者既觀感去影響政府（事實上亦都影響唔到）。外國市民喜歡我地固然係好，但有幾百個外國人嬲鳩我地阻住搭飛機，又唔需要咁大驚小怪，我地唔係please緊全地球人，我地示緊威架。

利申：絕對支持禮貌對待外國旅客，但呢個唔係天大原則。

但為咗民意就乜撚都唔做得嘅不如返屋企睇電視好過啦
說好的各有各做？塞鐵已經畀同路人屌到唔做 仲有咩唔做㗎不如jorte個list出嚟啦